某d人成日以為自己高就大撚晒

比你高又點
瘦撚到仆街
得果60kg唔夠
成個紙片人咁
大風少少都驚吹走你啦
又寒撚晒背咁
柒到仆街

例子
柒到仆街 比人打到冇得還手

同意

利申矮到仆街

我的瘦是暫時性
你的矮是永久性

Sor
高真係大撚晒

但打人有罪喎

樓主幾高

瘦嘅駁你打佢 告番你轉頭 你都無聲出

秒咗班矮仔

要高加横先有用。17幾加大隻,好過190紙板人

Lao G 165

你智商都係永久性
傻閪

如果你係鬼佬 瘦到仆街都係冇問題

有矮仔惱羞成怒

正解

高瘦>矮瘦
高肥>矮肥
高柒>矮柒